要同自己做D心理建設...

唔係打擊士氣... 但真係做少少心理準備先

要預左77遊行好大機會比之前少好多人... 可能十萬八萬都冇，但其實有幾萬人已經一D都唔少，舊年71先得5萬人 (毅進制9800人)。77少人原因好多，一來主流訊息傳播唔夠，二來好多和理非系列唔打算參與，仲有各式各樣小原因，遊行路線都可能係其一，唔深究，但即使只得一萬幾千人其實已經一D都唔少！因為呢D人全部都係最核心、隨傳隨到既行動者！

其實主要想講... 最近好多人情緒都好差唔係好穩定，唔想有人見到77少左人而好失望、或者覺得比人出賣左、或者認為好多人放棄左... 所以氣餒，又萌生犧牲自己既念頭...
千．祈．唔．好！

成個運動入面唔會次次都咁多人，但之前出黎既一二百萬人都無放棄架，大家都各在其位做緊可以做到既事，雖然好多人唔夠膽行最前，唔夠膽行出黎，但要相信同路人一直都冇少到！到關鍵時候大家又會湧晒出黎既！ 總之... 想講既就係... 齊上齊落，戰友一個都不能少！唔好自己製造負面情緒！

集中五大訴求
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

冇目標就好易頹
要 set deadline